冚家剷狗改劇本啦自編自導好撚悶

次次都遊行前都話發現啲乜嘢乜嘢悶悶呀冚家剷死黑警

3點鐘 維園見 早D出門口呀